7/1 滅共前哨戰

大家唔好覺得自己欠左犧牲既人
而家危險就係你面前
你有冇勇氣打敗共產黨同政府惡勢力?

Come on James